觀塘好撚狗，小心

重裝狗

相？

地鐵站多狗同保安

地鐵重便衣狗
由佢地罰企做看更

睇住我哋買嘢又賺OT

影吓啲狗樣

有件凶到成個賊咁
真心唔敢影

港鐵附例：唔可以影相。小心啲狗見到發癲

沿住龍翔道
彩虹同黃大仙都好重狗
黃大仙幾架豬停響巴士站阻塞交通

拍片

影相都唔敢，學人抗爭

影完，佢又唔會小忽肉

我怕我會小忽肉
條友個樣凶到似take 左野